聖誕老人~終身監禁~~

今日難得早起身咁緊係二話不說嘆返個早餐
係我手起刀落分雞屍既時候聽到
有個細路邊行邊跳唱:
聖誕老人 終身監禁
騎住鹿仔 去殺人

估唔到依家嘅小朋友都仲係唱緊依啲
突然間好懷念 又覺得原來自己已經咁老

我見個細路咁可愛 皮膚仲滑住舊雞
於是就摸摸佢個頭 用慈祥既眼神望住佢
講咗句:殺撚埋你呀早晨

見到超人着底褲

我細個係唱見到超人賣底褲

我個陣好似係

見到靚女剝衫剝褲
見到超人賣底褲

好多version全部都無厘頭
但細個又會跟住唱